# Advantshop HTML Test

Тестовое задание по вёрстке для Advantshop, от S&T.

### Установка

Проект построен на экосистеме nodejs утилит, для установки зависимостей запускаем npm:

```shell
  # cd PATH/advantshop-test/
  npm run dist  # устанавливает зависимости из npm и bower
                # если не работает, то стандартно: 
                # npm install && bower install
```

### Доступные скрипты npm

**npm run dev** - запускает сборщик в режиме разработчика, устанавливает прослушку на изменение файлов

**npm run fast** - устанавливает прослушку файлов, не запускает сборку при инициализации

**npm run prod** - запускает сборщик в режиме продакшена

### Переменные окружения

`ENVVAR=VALUE npm run fast`

**PROXY** - используется для проксирования browser-sync

**PORT** - порт для browser-sync